開始多五毛開BNO Post分化 97後 97前

「97前背信棄義
97後慘被遺棄」？

五毛係咪岸鳩
其實有冇BNO實際上都唔驚

因為「香港人」唔係用政權/地理劃分

香港人係一樣概念、一個精神、一種價值

Ideas are bulletproof.

When it is circle, be it circle.
When it is square, be it square.
Be it Water as always.
Be water my friends.

好多熱狗式分化L 出沒

BNO平權正視聽
連登一向有大量風向L、放負L，睇到BNO平權消息就用割97後等風向挑撥離間，大家上連登請帶埋個腦。

我從六月開始打英國戰線，希望嚮呢度講幾句。
第一，BNO平權唔會割97後，因為我地一向都係爭取救BNO及其後代。，除非你係雙非，否則幾乎一定會受惠。
第二，BNO平權絕對係同美國行動有關係，故此毫無疑問就係一個救手足之舉，甚至可能與軍事撤僑有關。
第三，BNO平到權主要唔係用包機包船黎接香港人去英國，亦都冇咩可能會接，畢竟人數太多。平到權最大重點係BNO變正式英國國民，中共逼害英國國民嘅話，英國以至美國就有理由做野。
第四，BNO平權估計會寬鬆處理，英屬香港人（BOTC、BDTC、CUKC）無BNO或者已經過期應該都ok。因為英國情報已經判斷香港情況差到似烏干達難民。
第五，BNO平權大家可以更加無後顧之憂，因為將來要良民證黎移民，可以向英國當局申請。

BNO平權有助香港建立海外屬地 黃色經濟圈全球化

Push

勁嗡ching可唔可以幫手入埋原post push 同like
唔好意思我P牌like唔到

好多9up
up到97前係廢中廢老，冇份抗爭
而家有有效BNO嗰三十幾萬人係藍絲

垃撚圾到

我全家都無拎BNO點計又係雙非？以前既年代根本唔多人去旅行好多人都無拎護照，同埋雙非手足就唔洗救？梁天琦都係雙非又洗唔洗救？

1.你盡量蒐集證據，例如出世紙、舊護照
2.梁天琦果種情況應該要特別處理